呢排咁多人信用卡被盜用

已經有兩個Fd張卡都被盜用
之前見另一個ps4既post又係咁

鬼叫你save落電腦貪方便